屌成個連登都冇人講，又有手足俾人拉咗呀

警方共拘捕6人，涉及兩宗擲汽油彈案件，並檢獲石油氣罐、汽油彈及製作汽油彈的材料等。

葵青警區助理指揮官(刑事)姚永勤指，事發在上月29日晚上8時，3名男子向葵涌警署投擲3枚汽油彈，當時有行人及車輛在場行走，幸無人受傷。警方在深入調查及翻查大量閉路電視片段後，確定一名涉案男子。昨晚11時，在其經常出入的一幢工廠大廈外，拘捕一名報稱運輸工人的17歲中國籍男子，並在其分租單位內檢獲11枚汽油彈及製作汽油彈的原材料。該名男子涉嫌縱火及藏有攻擊性武器被捕。案件現交由葵青警區重案第一隊跟進，並會繼續追捕2名在逃人士。他又指，在單位內藏有汽油彈，若造成火警，傷亡嚴重，呼籲市民勿以身試法。

署理油尖警區助理指揮官 (刑事) 葉秀蘭則指，昨日晚上10時30分，兩名休班警在彌敦道及甘肅交界，發現有5人堵路及有人投擲汽油彈。其後，休班警上前拘捕一名23歲本地男被捕，並相信他與其他涉案人士在油麻地一間酒店房間製汽油彈。

直至今日凌晨近2時，警方在該酒店房間拘捕4人，包括3名男子及1名女子，年齡介乎16至26歲，涉嫌「縱火」、「藏有攻擊性武器」和「盗竊」被捕。警方亦檢獲鐵鎚、士巴拿、剪鉗、10個載有可疑易燃液體的玻璃樽、石油氣罐等。案件仍在調查中，並由油尖警區重案組第二隊跟進。

自推1

自推2

自推3

自推4

5

6

7

幫手推呀

推呀

我哋不忘記手足！

光復香港

你睇唔到啫盲西

時代革命

屌我啱啱見唔到啊
同埋唔洗咁撚串嘅

成撚日都用「成個連登都冇人講」，「個運動玩完」，「手足無人理」呢啲嘩眾取寵既題目，好煩

講乜撚姐，俾人比預咗㗎啦，唔好阻住我睇肺炎post

推 唔講真係唔知
手足發夢嗰時真係要換曬成身（e.g鞋）
再兜多幾個圈先好返屋企

開post前善用search功能，同樣topic唔好分咁多個post

屌我有呀但係搵唔到

個運動玩完我就唔會用呢啲戇鳩野，但係坦白講，你自己都睇到成個連登都係講武漢肺炎，少咗幾撚多手足嘅消息

推

唉

多啲人留意返，肺炎係一個機會，係一個考驗，但唔需要日日都放晒所有focus係果度